「靜雞雞靜靜雞靜靜靜雞雞雞」嘅真正用途以及當前氣氛低迷解決方法

話地下化話靜靜雞係叫勇武做，唔係你班和理非都要靜呀!

唔該和理非繼續保持團火，聖誕節唔好留係屋企，出哂嚟去邊都得，咩呀唔比過聖誕呀?一向聖誕都多人!

抗爭低迷就去打經濟戰，揾黃色小店齊齊帶動，唔好淨係幫襯出名個啲；揀禮物送比還押手足同無家可歸嘅手足。

出嚟唱歌、派靚靚文宣，繼續平安夜倒數除夕倒數。

隨口講都幾多嘢可以做，唔好再等人發號施令，自己揾嘢搞，半年啦可以出嘅和理非活動基本都出哂，橋唔怕舊最緊要受。做嘢啦手足。

push merry christmas

push

agree

曲解左我既意思

tui

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討